點解TVB拍劇未試過有人搭地鐵

淨係揸車搭巴士搭的士搭小巴

曹永廉 試過 高朋滿座

難book

一睇標題就諗起佢同唐詩詠 個幾集應該係幫港鐵賣廣告

2004年時裝版《皆大歡喜》都出現過，主要係為地鐵公司宣傳，
於地鐵站內乘客禮儀與禁止事項。

就係果幕地下鐵

佢地全部都有錢到痴線架
獲獲都講緊幾百萬上落